安達邨班死𡃁仔入一入黎

你地班仆街係夜晚嘈撚夠未？
係球場食夠煙未？
係周圍吐夠痰未？

三五成群咁坐撚住係到煲煙 播抖陰覺得自己好撚Gang Gang？

著住對Yeezy 戴條銀鍊去打波以為自己係kobe同kanye

攬住條女周街錫以為自己係個圈子到好撚有status

講曬粗口用埋曬啲蝗語666但係時不時就話光復香港 fuck the popo

我屌你老母啦 番去沖涼訓啦 成班死fuckboi

拎個keyboard落去隻抽啦

掟隻蛋落去

我係鍾意攬住條女周街錫呀 唔gur 咪落嚟一齊錫囉

落黎講囉笨柒

點呀出完個po有冇舒服啲
我哋諗住傾到聽朝呀

D詞幾有rap味

人地夠膽周街講光復香港仲唔夠gang gang？
隨時坐完出黎啲同學已經大學畢業